［知乎]中了武汉肺炎是怎么的体验

万万怎不到 35岁的我竟了中了肺炎
见眼身边同行路者病死
而我虽然测出陈阳性反应
但我完全不觉得有任何异样
也许上帝早就选择了我让我幸存下去

从武汉离逃到香港不一易事，赶上高铁最后一班车
浩浩荡荡踏上旅程
眼见身边的同胞突然休克，虽心有不忍，但也许是大自然的选择。
在铁路上死了好几个同胞，我会悼念他们，毕竟他们为自由与人权作出重大决定。
哪有国家会把自己的国民封在感染区，再围城坑杀。
我想只有共产党才会这样冷血。
没关系吧，我当年早已取得香港身份证，若干年后竟然可以大派用场。

而然香港医疗是首屈一指的，入院时不需要预缴费用，虽然我现在没有任何病发的现象，但不排除日后的路，看过医生比较好。

一个有香港身分证的中国人上

link?

仆街了

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

屌

source？

link? or 9up?

潮文黎咋嘛

新潮文誕生

講故台？

個個淨係識po微博啲評論上黎，然後就笑9人，完全冇人討論點先可以令香港封閉邊境。

你話醫護罷工就得？全民三罷呀！唔好將個責任推哂落醫護人員到，怪佢地唔罷工。咁耐以來，我地都係齊上齊落，依家香港生死存亡之際，我地更應該團結一致，一起對抗肺炎。

1.立刻組織全民三罷
2.聯合十八區區議員，正式宣布香港進入緊急狀態
3.宣布全港學校停課
4.要求民陣組織遊行至高鐵
5.加強地區性消毒及衛生清潔

自己香港自己救，我地唔可以再抱住隔岸觀火的態度面對肺炎，依個病毒已經殺到埋身！

我地要同時間競賽！唔可以再拖落去！！！

全民三罷，香港封關！！

11/10

賤種

第4點可以係日日五區開花。

仲有就係發表民間聲明，要求公務員全部以香港人安全為先，架空政府，關閉邊境

這些都是假新聞，不信你自己去武漢看看